如果對數字敏感？真心求教

姨甥女而家二年班，數學科麻麻，對數字不太敏感
有咩遊戲/工具可以令佢對數字有多啲興趣？
求教

要搵到佢既g點，再加以調教

我係咪要話好撚好笑？

玩下24個D 姐係 4張POKER +-X*到24, 當然仲可以加多D符號, 上網應該大把

小校園個D小遊戲

當年都係玩呢D

大個D可以玩D Logic game, 過河,橋游戲。

Boardgame既話 rummikub ? 魔力橋姐係, 幾個人陪佢玩都正

我個姨甥女二年班咋，我都係一個星期見佢一次
又唔想就咁買本補充俾佢做
等我都睇下除左24之外仲有冇啲咩game可以同佢玩下
Thanks

教佢programming

要學好數先要學logic

學好個logic 數啲野 一點就明

如果對數字敏感～就唔好掂d數字囉～

垃圾 唔怪得你教極人都唔識
人類學習最大原動力就係靠腦高潮，而求知方面最大既高潮就係對未知既求知慾。而係香港社會，因為好多負面既因素連帶住學習，e.g.挫敗感，強逼性學習，都令唔少人見到學習就產生負面情緒，以致大腦啟動左防護機制令到條友學極都學唔識野。
所以，要搵到學生係學習上邊一方面會得到高潮感，就可以令佢自己更容易學習。
學術台之前有個post講潛意識學習，有埋文獻。

一句講晒，比埋啲咩合24人玩，人地明明無興趣玩，又點會吸收到知識，所以教人最緊要搵到佢既g點。

所以，樓主你黎搞笑? 我句野邊一忽有笑點?

妄想係網上討論區點化香港人已經係最大笑點 ching由佢地啦

對數字敏感即係點？見到數字會出紅疹？會呼吸困難？會流鼻水同眼類？

認真mode：要小朋友對數學有興趣可以搵同數學有關，小朋友又鐘意嘅野入手，例如故事，卡通，遊戲，唔好淨係focus響功課方面：

例如：

另外平時日常生活上可以同小朋友示範數學應用，例如買野計價錢。

好似話學樂器同麻雀都有幫助
用啲小遊戲令佢提起學習興趣？

PS. 有研究話好多女仔由細到大被灌輸佢哋數理唔夠男仔好呢個歪念
所以對stem 興趣唔大
呢種性別定形同歧視由小學已經開始
希望你姨甥女唔係其中一個受害者

出到嚟做嘢佢哋見你係女都會低估你數字邏輯之類能力

試下玩數獨